[白宮聯署]滬獨黨員關押精神病院 酷刑電擊

【聯結獨立力量，對抗中共殖民】

日前上海民族黨發出緊急聲明就旗下的一名民主黨成員胡誠宜於今年7月回上海後遭到迫害。目前更證實「他已『被精神病』，關押在上海市精神衛生中心。據悉他還遭受電擊酷刑。」發出強烈譴責。

並於白宮官網為他建立了一個「釋放胡誠宜」的簽名請願，迫使美國作出行動，向中共施壓。

現時胡誠宜生命危在旦夕，望一眾獨派同道能施以援手，聯署聲援胡誠宜。

其實只要上證指數低過100就完成

簽左
我極支持把流氓國家斬開7塊

滬獨係自己人

上海儂，頂住呀
阿拉一定支持儂

支那

係咪放錯 link ？

上海自由市！

『「釋放胡誠宜」的簽名請願』.........

啲獨搞到度度都有，要多謝獨派領導6xx領導有方，用特別既方式令全球關注，將一件微不足道既小事擴散到世界既每一個角落

btw頂住呀兄弟

條link係中國政府o係新疆維吾爾自治區迫害穆斯林o既簽名請願......

好
edit下先
thx

敵人的敵人是朋友！